［守護香港集會］文宣手足麻煩你地入一入嚟

成件事本來好撚完美，但好地地做咩加嗰推自備物品？驚死人唔知係假？
係就跟返佢地大會dress code 同長輩物品啦！

我冇嘢講

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!